突發，燈塔 Ken Fung正式開物理技巧王拖！

正式挑戰YY黨「利益集團」

KC Daniel 支持！

係咪六月娘落order 做新聞呀

小二黎兩斤花生

留名

會唔會有我咁勁?

呢間垃圾行真係多是非 一波CY未平而家一波WL又起，又唔撚見古代鷹記咁多是非

係

Radioactive radiation 有輻射嘅輻射

D?
堅定流呀

一定唔係A
補習呢行係三大既人一定講自己邊間大學
或者大學讀有關科目都一定講返自己本科係咩
高考拎A一定講
唔敢講自己邊間大學一係就因為唔係三大即係榮涼，一係就因為讀個科同教個科唔相關即係billy ng
一句到未，無講即係無lor

補習界真係好多花生